[突發!]九西補選「投2號」可拿民建聯福袋？ 民協區議員獲錄音 指或違選舉舞弊條例

311補選爆出賄選疑雲。民協深水埗區議員楊彧今早在Facebook上載一段錄音，錄音中人呼籲居民在311立法會補選投票予2號，之後可向民建聯領取福袋。

錄音內容如下：

早晨呀，上次你媽有冇申請福袋呀？咁呢佢地仲話今次投票，你媽過唔過去佢地民建聯，到時今個星期日3月11號呀，投唔投二號呀。

投二號呢，佢話到時幫你登記，你去唔去投呀，睇下到時有幾多個人。

即係呢到時佢地下次有咩內部送呢，再送俾你地囉。咁一個人就一份，你睇下幾多個人。假如你去投呢，你就發你邊個名，同埋你可以寫一棟樓有幾多人嘅名，到時我幫你登記囉，我轉去發俾個同學仔媽咪，咁就唔該晒你。

區議員楊彧接受《立場新聞》查詢時指，在本周一（12日）從某街坊口中得知有此錄音。在徵詢該街坊意見後，決定今日將錄音上傳。楊彧又指，由於該錄音是一個朋友傳給該名街坊，故在上載錄音前有刪去該街坊名字。

楊彧又指，正在諮詢意見，或會向廉政公署舉報事件。

廣告

《立場新聞》曾向民建聯鄭泳舜要求回應，暫未獲回覆。

另外，《立場新聞》在3月11日立法會補選當日，在九龍西大坑東社區會堂外亦拍攝到可疑操作，詳看【補選・九西】石峽尾票站外 男子向數老婦收集單據 「呢啲錢嚟㗎，袋好佢」。

前保安局局長黎棟國在3月11日立法會補選當日，回應疑似賄選事件時表示：「假嘅！大家都睇到，香港選舉法例是嚴謹的，所有的候選人都很明白規矩，呢啲咁嘅行為，完全，完全係做出嚟嘅嘢。」（詳看報道）

出現了

點證明段錄音入面，係民建聯既人？

睇下毒果有冇報呢單野先知

好難
太多仆街屬會幫佢

九西班泛民應該報撚左呈請先，呢d野之後再諗

嗰街坊肯出頭指證應該得
但佢肯唔肯，保皇狗會唔會搞佢，差佬會唔會放水⋯⋯⋯⋯

俾D錢條友即刻當無左回事啦

ICAC 97後已經廢了武功

已發展到層壓式賄選

會告先算啦
Icac?咩黎架
97後摺撚左喇

無論做幾多陰質野都係無事
因為這就是香港

果啲老人院被投票，掌心雷都無事

呢啲一定不了了之

推

佢地就算屌12歲女童個屎忽都唔會有事架啦

成撚日屌姚松炎做咩輸
輸係應該啦下話on9連登仔

做咗先算

政府一定唔會拉建制人!

橫掂都係不如取消垃圾會等人大做埋啦

曬氣 反正最後一定冇野

除非做到新聞刺針咁 乜都錄哂上埋電視 如果唔係都好難告得入

關狗：泛民夠@@$##&#&

因為依件事可以推翻九西選舉結果我咩都得

連登仔：正呀！焦土完仲有野送

有ICAC查至講

lm

算鳩數啦 啲高官出嚟包庇下就冇事

有分別咩

告得入我乜都得
屆屆選舉都有呢啲情況發生嫁啦
最後咪又係如常

之前告得入種票咪又係無得推翻選舉結果

有晒證據都唔會告啦

呢個政府咁撚仆街

雖然預左有呢啲
但係都推比多啲人睇到

之前有曬掌心雷 記者拍埋片有埋圖同畫面都告唔到
曬尻氣

狗賊

陳交配果陣有埋片都可以話自編自導自演

呢單有晒證據咪話屬會點處理唔關民建聯事